性感撩髮+美背全裸太犯規！TWICE SANA推第一本個人寫真書 火辣背殺照讓粉絲全暴動

TWICE成員個個擁有絕美外貌與纖細體態，自出道以來受到許多粉絲歡迎，每每推出新歌都能引起一陣話題。近年，TWICE成員紛紛推出個人寫真書，由「忙內」（子瑜）打頭陣，在去年三月率先推出男友視角滿滿的《Yes, I am Tzuyu.》，接著在12月由日籍成員Mina接棒，推出同名寫真書《Yes, I am Mina.》。跟子瑜的鄰家女孩風不同，Mina的寫真風格給人更加成熟冷艷的感覺，與他貴族千金小姐的氣質非常相配。接著，推出個人寫真書的第三位成員同樣是來自日本的SANA（湊崎紗夏），以度假作為主題，邀請ONCE（粉絲名）一同展開暫時逃離都市的小小療癒之旅。

SANA的寫真書非常有他個人的風格，除了有性感風格之外，也有不少居家、男友視角的美照。在三月釋出的預告短片中，SANA先是展現了在田野間的休閒模樣，穿著連身洋裝、紮起低馬尾，非常有文藝氣息。接著畫面帶到海邊，戴著貝蕾帽、穿著格紋襯衫的他悠閒散步，不時對著鏡頭甜笑給人滿滿的女友感。

不過最後他換上黑色削肩開衩禮服，在海邊展現了極致性感，尤其背部全裸的回眸照更是讓不少粉絲瞬間感到心動不已，難得一見的性感服裝也讓粉絲都暴動了。另外一段預告短片也非常有看頭，SANA接連換上黑色芭蕾服、Oversize襯衫、白色深V開襟上衣、碎花洋裝、淺藍色深V洋裝在室內空間拍攝，每一套造型都非常值得珍藏。

又暴動了...

我下面又要暴動...

打拾你...

你太色

一拳一件

暴徒...

咁似張秀文

一拳打瓜佢

2打6

送本俾我

公平咩

點暴動法

我要入啦

我自打下面先...

Sana色誘人在先...

你想多左

色誘人..但你係色狗...

等我閹割佢

順手閹埋自己...

今晚食咩...

雞翼

唔使了

又雞翼...係咪敷衍我...